香港大機會只係溫泉關

台灣係雅典

咁得睇起自己

我地只不過係色雷斯咋

無反送中事件中手足既奮戰
台灣今日命運可能好唔同

300係全部喪命，香港有300肯奉上自己條命？

咁睇得起自己

有300勇士咁勇咩

on9

遠既唔講, 太陽花聽過未呀?
唔熟不如講返其他野啦

上年屍體發現成二千幾

成萬被起訴

逃亡、失蹤不計其數

你自己懦弱，唔好講到人人都同你一樣

太陽花女神我聽講
台灣民選政府 仲有警察同軍隊
太陽花幾乎無人受大傷 事後仲要無人要坐監

你肯定冇

事實係無，難聽都要講
三百勇士擋人地十萬大軍奮勇殺敵，港豬連殺敵嘅思想都唔敢有，勇你老母咩
班恐怖分子就真係3萬擋你2M，檢討下淨係識打飛機

講事實就話人打飛機
勇氣係有啊

人地有gear 有資源
檢討資源？
你咁把炮，去外國班同樣嘅資源返嚟啦
溫泉關gear同資源有無差咁遠啊？
你咁鍾意幫黑警含撚，係你嘅自由

Loser trash talk

無理據
無論據
天生我才必有用
你把口都係幫三萬黑警含撚啦
依樣先係你嘅專長

汪汪汪？
唔識聽呀，有無loser trash talk translator 可以翻譯到？ 或者講人話可以嗎

香港只不過是係無名土人

有就有嘅，不過有多十倍嘅人係後面拖後腿，扣撚住晒啲物資又比假情報啫，都仲未計間諜

Yes sir

300一定有，肯火魔嘅都可能唔止300個啦

有料咪駁我囉，我邊句講錯，邊句唔係事實

成堆廢柴日日淨係識上網打幾句鳩叫口號，黑警死全家、3萬thanks、嬲呀推呀簽呀咁，同支那Nmslese有咩分別
廢柴嘅最大失敗就係認為自身嘅失敗同佢自己無關，look at u

唔好再講2000幾，只會當你精神病